想問吓有冇波鞋舖請part time

學生哥手頭緊冇經驗

永續允記

好似冇pt

頭先上jobsdb見到puma請人
好似今日即日有得面試
你上去搵下

Thanks

pt賤過狗

學生冇得揀本身想做議助

都唔一定做波鞋
當年做過 屌佢老母
企足全日
仲要踎低解鞋帶
冇人既時候悶到癲
手機又唔比禁

做u記囉

行入去波鞋街問仲快
有手有腳就請

其實未定
仲有啲未覆我
未必一定做波鞋

做u記同gu咪一樣
不過就人工高啲，有$65

u記真係有野做
有野做時間過得快d

到時忙到嘔又呻忙㗎啦